[viu TV]月巴大作戰 慘人個案系列

好似每個例子日日見，講出嚟真係sad 都爆。

無人睇？

慘人個案 呢到有喇 ，用真名上連登無人理

最尾

幾好笑

可能無人想睇麻甩佬， 照鏡就有得睇

雨果小子?

一撚定係啦，睇佢講野都想揼柒佢

雨狗
佢喺fb寫嘅野⋯⋯
終於明點解佢無論網上定現實都冇朋友

雨狗

日撚日屌導演同其他參加者
我係監制就一早foul佢走